＄3千幾一部SE2 用呢張玻璃保護貼係咪好不智？

買SE本身都不智

電子野淘寶算啦

你經apple買咪又係大陸廠整，比多份錢比蘋果咋

$10 貼算啦

直頭係弱智

ray ma打手?

加多幾百買AppleCare 算啦

有咩特別？

洗撚30-45分鐘

弱智，買咁貴mon貼做乜9

弱智人 配 弱智機 貼 弱智mon貼 完美

成本3蚊賣300蚊

機價嘅10%

Mon貼係消耗品
幾貴嘅mon貼上面嘅塗層都係last幾個月

300幾，食餐飯都唔夠啦

深水埗電子特賣場都係幾蚊張

hello Ray

祼機啦

傻仔先用mon貼
se用左幾年都係裸跑

買貼50元真係極限

台灣338自己買料貼夠5次
有批發價貼夠10次以上

咁平梗係裸跑

唔係不智
係弱智

呢個 3000蚊電子廢物加個最勁cpu就比人當寶